曾志偉搵林敏驄幫拖 癲佬再合體做搞笑節目

曾志偉回巢無綫後積極改革，同唱片公司破完冰，再突擊檢查《後生仔》，頻頻以身體力話畀大家知新官上任事在必行，要令綜藝節目翻生，曾志偉亦開始搵外援。林敏驄在社交網公開與曾志偉會面的合照，留言話同副總經理食飯好緊張，二人曾拍住主持亞視搞笑節目《開心主流派》，合作無間，據知曾志偉力邀林敏驄幫腦諗諗有乜好搞，甚至再合體主持搞笑節目，林敏驄周身刀，又係無厘頭始祖，號召力強勁，曾志偉絕對搵啱人！

曾志偉被委任做無綫副總經理，掌管綜藝、音樂製作及節目，憑一人之力難以進行全面改革，除了要充份善用旗下藝員外，曾志偉亦要尋求外界支援，好友林敏驄就是其中一位。林敏驄自爆與曾志偉食飯見面，仲拍短片問副總經理曾志偉有乜吩咐？曾志偉即回答：「我點敢吩咐你吖？」

有傳曾志偉今次搵林敏驄，是想搵多個腦研究一下無綫的綜藝節目仲有咩可以做，此外，林敏驄亦是資深音樂人，在音樂節目及音樂創作方面，都可以幫到曾志偉。之前已有指曾志偉有意再製作獎門人節目，而當年林敏驄與曾志偉亦曾獲前亞視總監周梁淑怡重金禮聘過檔亞視，一起主持搞笑節目《開人主流派》，他們創造出來的環節《開心字典》亦深受觀眾歡迎，早年更孖住出版多輯《冇有線電台》系列大碟。

08年曾志偉與林敏驄舉行了6場口碑極佳的《棟溝笑》，憑著轉數奇快和急才，林敏驄成為香港最受歡迎的創作與搞笑能手。過去多年的獎門人節目，有林敏驄的出現就特別有氣氛，令觀眾笑破肚皮，曾志偉要打仗，好自然地第一時間就諗起這位昔日戰友。

呢個on9仔黎
講幾句鄉音就好好笑咩

無人會有興趣睇

又炒冷飯

唔想知亦無性趣 完

你揾到頭條新聞個果同林敏聰拍住做開心字典，我諗我應該會睇

又要聽返三十年前d老土笑話

CCTVB
播av都唔會睇

我一直都唔知林敏驄有乜好笑
作詞還可以
其他嘢好撚老尷喎
乜撚嘢蘇格蘭場

仲有無線電台？ out啦

其實係味可以直接block樓主？

開心字典remaster

其實好佩服依班友
幾十年黎都係賣緊果d野
完全零創意都可以有飯食

搵福綠壽返嚟炒冷飯
黨媒又出嚟柒

仲玩屎尿屁on9

應該好老土

當年係幾好笑既，但依家係2021年，真心過晒氣啦

超人?

曾志偉唔係死左啦咩上年?

又係啲垃圾pr上黎開post

睇到林敏驄真係笑唔岀

當年都唔覺得好笑

提提大家，曾志偉早幾年捐咗20萬畀黑警

一起底就知咩事

搵周星馳就得

條友退化哂啦仲搵佢
仲要炒廿年前既冷飯
收檔

搵你老母睇啦

d過氣電池, 有咩用, 可睇出香港仲要用d咁既管理, 咩公司都冇出路

係咪又唱酒杯敲你個頭?

原唱果個依家黃到金喎

羅啟新

只係想像都已經好老尷

搵吳孟達復出就有睇頭

又嚟獎門人

咪又係抄志村
果時冇網絡先比你紅得起
而家？

兩個簡直係無厘頭ge 極致

啱呀！繼續咁行，唔好俾佢停

不了

搵埋亞洲神童張如城就有得諗下嘅，唔該頒埋個最佳男歌手俾佢，同姜濤鍊過。

林敏聰戇鳩當有趣
連登仔最愛

2個加埋成百歲

鄧炳強就退休啦，搵埋佢拍開心字典啊笨

Viutv 搵佢同梁漢民做套唔知乜撚野咪一樣無人睇

好支持tvb做呢啲節目！

蘇格蘭場

有既，咪啲新移民廢中廢老lor

呢啲同碌葛民輝
咩占瑞文個啲一樣
根本係小丑
完全笑唔出

Tvb員工圍爐post拉

加埋成百歲啦 仲唔撚化架喎

其實佢地知唔知自己好撚老土

充分展現咩叫
廢老賴死唔走

屌你老母仆街 CCTVB

啲死廢老賴死唔走 阻住後生仔發揮又一力證

其實對佢地黎講唔緊要
只要廿年前睇果理友心態冇變人未死
果班客源都夠佢地賺番筆
至於cctvb既未來你覺得佢地care咩

炒撚左新聞部班柒頭先講野啦

搞嚟搞去就係諗住點樣翻炒返以前啲橋
班底又搵返咸豐年前嘅拍檔
同唱片公司破冰其實又係想去返以前個模式
乜都係諗住以前以前
加個蝗祖藍想溝埋中国嗰套嘢落去
越撈越撚垃圾 支持佢哋搞死個台
執柒咗佢啦屌

應該搵星爺先救到試下啦曾狗

完全唔覺得佢搞笑，至於作詞方面亦唔覺得佢特別好

後生仔之睇阿叔屌下囡

廿幾年前第一次聽係幾好笑嘅

連登好鍾意佢架, 話佢好好笑

過哂氣啦仲開心字典咩

我想睇林敏聰糟質bob

佢最出名咪就係扑中首霧之戀唱到街知巷聞

而家香港仲有咩係好笑?
笑個三吋釘矮仔有無線高層做?

轉數快：真
無厘頭：都係真
不過呢個時代有啲老土，重播睇全民星戰淨係覺得好煩膠
都係鄉音點解發哥同中基都無咁煩，仲睇得爽

支持

加速無線滅亡

條友最鍾意玩食字爛gag
咩白蘭氏 白車 真係屌佢老母

小新呀！超人無做好耐啦

你而家聽梗係唔好笑架

抄咗班後生用班老嘢
咁又係嘅，老人院都要睇電視

梁炳做綜藝簡直垃圾級
完全唔識搞氣氛

開心字典-香
234,007 views

我剩係記得超人老婆係屈穎妍

作詞還可以

大佬咩年代呀

你以為係翻炒舊節目獎門人？錯，係更舊既開心主流派，移植隔籬台節目係咪估你唔到。

唔睇tvb咪唔洗聽囉

行開d啦

無厘頭始祖唔係周星馳咩

又講蘇格蘭場

林敏驄真人串過馬撚
以前返餐廳serve過佢同佢前妻
兩個都係煙鏟

睇緊同膠戰撼之後柒曬

收皮啦,阿伯

我以為剩係得我覺得唔好笑

超人係屈穎妍老公

俾我估中

2021年⋯仲以為林敏聰係笑匠

其實邊個真心覺林敏聰好好笑
睇到好尷尬
莫非呢個年代更加out 慳d啦

諗唔明佢地番屋企會點

超人就係中大華平反六四
一個就為錢投共

依家拍埋曾志偉啲人先至反
之前就成日吹奏佢又搞笑又聰明
我就一直都唔明究竟邊到好笑

廿年前咪好笑囉

兩隻野都過晒氣，產生過氣火花比大家追睇cctvb

一直覺得林敏驄完全唔好笑，全部都係取笑人地，攪到人尷尬，自己係到笑

有人話佢才子，都冇料到，有就好似林夕，wyman 咁啦

青黃不接.....搵返個2~3十年前嘅人出黎諗野

G持獎門仁

不如搵埋廢老叻拍唔啱就要打
可能有多幾點收視嘅

預感：又掌門人

18年世界盃果排Viutv搵林敏聰主持果個show已經知道佢主持能力係零 仲衰過林曉鋒

人地作詞界鬼才嚟架

不過無一首歌押韻
真係鬼才先做到
天邊一顆小星星
成首都完全唔啱音咁濟
可能要用佢啲鄉音唱

佢都係狗仔嚟

超人19年已經妥協咗唔會再鬧政府，等睇佢有一日變十一哥

TVB要服務個班根本就唔係後生仔

所以成日用啲舊橋

而班5,6,70後又buy

咁又唔會 做藝人既唔出聲咪得
反正佢一早退出左做幕後
開發我政治思維都係睇佢以前既頭條新聞

罷睇

最想睇你tvb變亞視

淥麵金牌

不如搵許冠文許冠傑做「雙星報喜」啦

自從佢老婆俾人鬧就開始唔再公開支持泛民/本土，19年屈文妓日日鬧示威者佢都隻眼開隻眼閉，依家佢老婆要做紅底kol ，如果有一日全家表忠我都唔覺得意外

拉

搵食姐 唔通你真心相信屈文妓係真心愛國?

有名你叫文妓 邊邊有錢咪寫乜野

係 不過就算好笑 你成日炒冷飯 有撚用咩 佢急才係勁 但你又搞d笑星救地球之類咩 以前就得姐 但今時今日可能會好老尷

搵鹿死誰手仲好啦

呢三個真係 聽到都尷尬😅

d鄉音同食字老土到

應該 請 老千商人 同 佢 做個 面談節目
講吓當年 老千商人點解搵人斬佢

無得抄外國係咁上下,班老坑都唔知自己過晒氣又唔肯update

老實商人

viutv重播全民星戰, 屌你老尾悶到訓著
整蠱人同D所謂笑話同李大導演有得揮
難為後面班後生要強顏歡笑

條友有次係直播節目無神神一巴打落去陸永度
陸永都呆左 但又做緊節目唯有笑住口話佢
之後唔係好記得 條友好似仲笑笑口搵機會再摑陸永

睇撚到呢條友真係好撚唔尊重人

佢只不過係夠膽係鏡頭前講/做D戇鳩野
係舊時D人剩係得電視睇先會不停神化佢

成日戇鳩當有趣 仲話要炒幾廿年前冷飯

所以話香港落後唔係無原因

何必臨老整臭自己
定其實佢想好似倫伯咁

以前興代表宜家都興？學埋亞視啲嘢番炒
不如重播真情

前排小鬼死，係覺得好可惜，由細開始睇百分百，到近年玩很大上位，努力終於有回報，咁就死左係好慘
但都冇今次咁難受
曾志偉同林敏驄，可以講係香港80後，90後一個好好既回憶
獎門人對80後，90後黎講有幾重要唔洗多講
真係由細睇到大，小學睇到中學，到出社會，而家30歲都不停翻睇，每一次睇都係咁好笑
係無聊或者唔開心既日子裡面，為我地解悶，為我地帶黎歡笑

對我黎講，獎門人，其實就係曾志偉+林敏驄
冇左林敏驄，曾志偉絕對冇今日既地位
冇左林敏驄，啲所謂曾志偉節目都一定冇咁好睇
無數個經典鏡頭，經典對白
林敏驄每次都係做醜角，親切又好笑，好似一個冇長輩架子，又好玩得既阿叔
見到佢會有一種好親切，好溫暖又好有安全感既感覺

今日佢地未死，好多連登仔都話抵死，曾志偉快啲去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
曾志偉可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

林超榮投共左好耐

有冇證據先?
佢係中大華膠 未到投共咁呀?

求其search都大把啦
你唔識自己search?

除左D100老屈之外
我就真係搵唔撚到

至尊寶 同 紫霞仙子，可以講係中國80後，90後一個好好既回憶
《大話西遊》對80後，90後黎講有幾重要唔洗多講
真係由細睇到大，小學睇到中學，到出社會，而家30歲都不停翻睇，每一次睇都係咁感觸
係無聊或者唔開心既日子裏面，為我地解悶，為我地帶黎歡笑

對我黎講，《大話西遊》，其實就係 至尊寶+紫霞仙子
冇左 紫霞仙子，至尊寶 絕對冇今日既地位
冇左 紫霞仙子，啲所謂 至尊寶 既愛都一定冇咁好睇
無數個經典鏡頭，經典對白
紫霞仙子 每次都係做痴女，親切又好笑，好似一個冇神仙架子，又好玩得既女神
見到佢會有一種好親切，好溫暖又好有安全感既感覺

今日佢地未死，好多連登仔都話抵死，至尊寶 快啲去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被TVB思想衝昏頭腦？
至尊寶（周星馳）可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

唉 可憐下你幫你搵埋啦

播返亞視嗰啲咪得囉

講法治未死就係投共?
咁民主黨果班人咪投撚哂?

劉慧卿激動反問：「香港玩完乜嘢？」

林敏聰之前都喺亞視

係無人定係點, 而家個個都拍, 但真係無人拍到出黎覺得好正既感覺.

油不是八十年代

廢老真係同個時代脫晒節架喎

鄉音加食字
啲乜撚蘇格蘭場鳩up
聽完起曬雞皮尷尬過冇拉褲鏈

無
新移民睇抖陰
廢老睇娜娜
年青人睇YouTuber

仲用返十幾年前既橋
墨守成規

屌你咩

睇左三十年都仲係「無有線電台」

間唔屎出一出就話懷念下啫
你有無同d後生傾下佢地想睇乜呀

你最拿手露波送觀眾呢?

林敏聰不嬲過譽，填詞都唔算高質，林振強、潘源良好過佢
後尾都係不嬲扮鄉音佬，又唔好笑，仲覺得佢好煩

Home office果排見朝早真係播緊

屌你search埋比你都淨係睇標題
算鳩數啦 你繼續信佢係大中華膠囉 戇鳩鳩

過時喇，慳啲啦。

佢既言論同呢班人講既有咩分別?

搞新野好過啦 , 續集唔多掂...經典好難突破.
冇有線電台 ... 好正
星河有一個痴線傻婆蹉跎留在銀河潘漠
酒杯敲你個頭, 你阿媽話痛"
阿聰 我發夢做DJ啊
我發夢我發緊夢俾你嘈醒啊

暴龍哥係個劇情同文化衝突好笑
唔完全係因為鄉音好笑

講起林敏聰，前排viutv播佢套「如珠如寶」我嗰陣走唔開焗住睇左，睇完我心諗，如果我喺戲院睇應該早就中途𠝹凳走人

再拍返開心字典, 第一集講個「习」字.

兩個加埋有冇百二歲？

兩條友加埋百二歲

Ching 好波 佢on9 唔好理佢啦 搵埋文章都好似理解障礙咁

炒冷飯 炒冷飯